感情上既公平

是咁的 我同我男朋友一齊兩年， 我黎緊26歲 我男朋友細我三年 今年準備埋土畢業了。 咁佢屋企就住居屋既 我就係窮撚公屋妹 因為都知道屋企窮 細細個就博命搵錢 依家Asso grad左之後就無讀 去左做某燒肉店經理 咁我為左Ot錢就一個月我大概只放一日假。 不停不停賺錢 ，夜晚讀part time degree 又投資下咁樣。 因為我男朋友學生 佢都有返intern pt, 因為最近我就投資失利 成個投資戶口無左大概30-40K 但我男友臨近生日，咁我之前應承佢送PS5比佢 但我就好犯賤問佢 如果我送d廉價既野比佢佢會點 佢都好老實直接話我生日都會比d平野同我過就算 仲話其實如果另一半有能力但送d廉價既野比佢佢會心理唔平衡 佢講到呢到我就已經無野同佢講 我地平時食飯AA 佢比多d 我比少d咁樣，我都明白佢係學生
我地一齊左2年 期間都發現彼此好唔夾 大家都提左好多次分手又復合 我真係好灰 我開始覺得自己年紀大 而且屋企窮 抽居屋又抽唔到 戶口得300k積蓄 平日自己都好慳
近排媽咪生日又送LV袋 男朋友生日又去食自助餐同買ps5比佢 唔買比佢佢同我講話我有能力但唔買d好既禮物比佢 對我好失望
我真係深深感受到 窮撚真係唔應該拍拖 男女都係 我依家一個月只敢放一日假 又要交夜校學費 又要草錢買居屋（雖然抽唔抽得中都係問題） 我對人生🈚️晒希望

今日中秋節各位絲打母親節快樂

你窮閪買咩LV

咁撚窮學人買LV仲要豪飲豪食又PS5，抵你一路窮落去

on撚鳩

唔洗理人地點諗，係你自己點諗。 我覺得你唔捨得>愛。佢唔識尊重你，係你角度出發，只會令大家更辛苦

pr公司

仲買lv 比老母